- Adicionar ferramenta para aplicar os estilos do HTML inline:
    - https://github.com/tijsverkoyen/CssToInlineStyles
    - https://github.com/SLaks/Styliner
    - https://github.com/andrewrk/juice

- Adicionar URL para gerar automaticamente o HTML selecionando o fornecedor em uma lista (checkbox)

- Publicar automaticamente os HTMLs e imagens no servidor do Calcenter